\assignementTitle{Произвемодульная игра}{10}{}

Двое юношей Петя и Витя играют в следующую игру. Петя говорит Вите три числа $a$, $b$ и $c$. Витя, зная, что $c = (a \cdot x)\: mod\: b$  
называет наименьшее возможное неотрицательное значение $x$, при котором $a$, $b$ и $c$ равны названным значениям. 
Если $x$ не существует, Витя говорит $0$. Помогите Вите максимально быстро и безошибочно вычислять значение $x$.

\inputfmtSection

На вход в единственной строке через пробел подаются три целых числа $a$, $b$ и $c\space (1 \leq a, b, c \leq 1000)$.

\outputfmtSection

Единственное число — ответ на задачу.

\markSection

Баллы за задачу будут начислены, если все тесты будут пройдены успешно.

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
    10 7 5
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
    4
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\solutionSection

При заданных ограничениях очевидно, что удобнее всего решать данную задачу методом перебора.

\includeSolutionIfExistsByPath{1st_tour/inf/try_3/task_03}